冇嘢嫁喎

成班都係白痴戇鳩垃撚圾。 一早講咗又唔撚聽。

玩撚夠未？

DLLM.... 成班垃撚圾。玩撚夠.. 好不好！良知，記得嗎？